去左珠海行左一轉，物價超香港，支那人點生存？

最簡單食個快餐都成40$人仔
對埋港紙成50$一餐
班撚樣搵幾千一個月，點生存？

支那人好少出街食飯

你食邊啲餐廳呀

佢地洗既錢邊係人工到黎 好多人比政苦收左地發達

你去D橫街窄巷就有平飯食，元素肉元素菜

拱北同灣仔專吸遊客錢嘅地方就貴
其他地方如香州、吉大都平嘅
RMB 100左右有三餸食
都唔錯架啦

利申：曾經stay過珠海做野

唔好將拱北關閘附近當全珠海啦

10年前去過北師大exchange了6個星期
當時真係好平
拱北都平

珠海係好撚貴, 而且D人仲好癲, 個海臭過城門河, D友都跳落去游水

其他地方大把平

支那比4，50個d都係元素表餐單

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

你上水未？

上星期番去，炒一大碟面先5蚊
加大8蚊
香洲拱北當然貴啦，好多地方都好平